關愛基金出第二輪「N無津貼」

有無人會入Form

Lm

第一輪都末有影

唔駛入form 舊人等收通知信

第1輪 4人家庭都仲未收到錢